有無人一到夜深就好鐘意回帶

舊禮物/Christmas card
舊sms
舊whatsap
。。

每個階段都有好多生命入面的過客

會不斷loop舊message
從中ff我地之間唔會成真嘅無限可能

成日都係咁;
最慘唔係同佢無再聯絡，而係fd zoned 而各自都有他人

好凍，攬住我